[打比大戰] AC米蘭球迷光時討論區(206)

AC米蘭球迷光時討論區

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

會員：緘默的腳毛 ID:28028 新名：東堂葵

西波留名

Forza Milan

早場閪波

456

Lm

唔俾人456當贏

LM

saele啲眼神好似唔係好堅定咁

Lm開波啦

牙盜標題改得好
最怕d有神秘力量嘅標題d影響賽果

想問有冇直播link

易到

羅隊

秒左

羅馬仔

笑死 空哂

玩完，羅隊又食塵

笑撚咗 咁快收咗皮

4分鐘就收皮

羅馬仔廢到

廢到

快到

食塵, 佳亞救一次救唔到第2次

又係羅馬

跑得慢過渣古

KC做乜唔逼埋去

要比人456啦

456不是夢

個網唔係死左咩

咁撚快又輸高波

中間失哂位

前中後都無人
成班食左屎咁

撚狗咁撚

廢撚到

渣古其實勁能快

我睇緊喎

又出廢東

屌，仲要俾啲個死仔入波

佳亞冇跟貼

啲態差到...

LKK真係世界級

咁大獲
我試下

怪唔哂佢...佢救完羅隊可能都未補得返自己個位

已經訓走左第一野，你仲想佢點

個個都精神渙散咁

究竟練波練左乜
除左十二碼之外
好似樣樣都唔撚掂

唔出TMR,抵輸

真 唔係羅馬仔洗鬼咁

波都控唔定

崩盤開始

好撚大問題，盧卡古拎番個波，隊草唔迫，羅馬企個位無對方球員，佳亞回返自己個位嚟唔切搵人mark

羅馬仔好撚廢

牙查除左後備果場之外都好撚廢

睇嚟2月自爆嘅唔係隔離街

個波一入中場就斷 個撚個去兩邊 兩邊又0支援

羅馬冼左佳亞兩獲

中場出美帝仲好過牙東啦

兩隻中堅輪住比對面兩隻前輪姦

條友傷完出黎場場7但死都唔收一收佢

佳亞咁快攞牌

唔係睇小自己，但真係冇得打

去邊都無用啦
中場無支援無突破
波又控唔穩

廢東好撚垃圾

波都拎唔實 踢閪咩

正常發揮

近幾場都係咁 皮狗真係0變化

講真我預咗無得打啦，對國米又有得打祖記又有得打，咁不如expect奪冠但明明一直aim 頭四

Gabbia 架仔 kalulu 是但一個都好過佢

防中位長期吉

珍
半場都過唔到

差至少一班波

首循環都仲話有士氣波，呢排士氣低沉都呢

兩班至少

有廢東，有乜計

乜撚野事
隊草回到落最後甚至左閘位，左閘行咗上前準備突擊，兩隻防中啲企位亂到

卡富都變番卡拉了

廢老差D怪腳

食正啲可能有啲機

睇唔透踢緊乜

今場冇文素基治
廢老又要踢全場

走場當輸0:3算啦
唔想俾隔離街456

皮狗而家中意擺兩隻防中去閘位

文素廢到...

皮狗無計，今年跌出前 4 好大機會

kjaer sales傷完之後現撚晒形

近幾年都無係過前四

同打機一樣
無速度突破真係等死

廢東啲傳球

有速度嗰個最近都無態

今場仲要對住lkk 同夏基美
爆都爆死佢

完全打回原形

熟識嘅米蘭返黎了！

sales好廢

個撚個都好似0速度咁 搞乜鬼

theo扭失左幾多球

眾師兄弟歸位啦

吊你，唔撚收腳

其實係成隊波都戇鳩鳩咁

中鉛

佢本身都唔係能力好高嘅球員，上半季係狀態好好所以表現先好

Theo成個on9仔咁

相煎何太急

佢其中一個作用就係draw foul

上半季成隊谷到行
佢配合型咪好踢囉
而家成班又變返大帝mode咁

呢幾場皮狗喺窗邊都係無晒聲咁 俾人睇穿咗仲未諗到點算

講真呢隊波前半士氣加乘，宜家掉轉就賴嘢

喺窗邊我推佢落街啦

位換位

皮狗好似往績都係咁

我屌你咩羅隊
個心都離一離

場 自膠

半季自爆

差D又輸羅馬仔

羅馬又製造驚險場面

中場半場任推

羅隊用眼神防守

查狗都打回原形了
要重新儲氣

痴撚線

睇黎都係輸
國米好熱血

牙東失蹤人口

啲全場緊逼無撚晒 個個企係度防守

換走呀東啦
廢到呢
中場長期打少個人

個禁區易入到

快撚到啲反擊，投降了

人地反擊快能到

真
美帝起碼硬件上有用

冇哂上半季啲跑動，鳩企

國米練習賽咁

咁踢落去 豬多球都係時間問題

伊巴再輸冇冠啦

前中後三線都踢少個，點打

唔想再見到廢東

多幾球

其實點解唔出里奧？我覺得佢個創造力都ok

好問題

換左垃圾sales啦
leao係少有突破速度嘅人

中場打少個咁
出古力好過

美帝好啲

皮狗排陣都有問題啦
唔係對住國米諗住有得對攻呀嘛？

右翼選擇唔多
唔係佢就排骨

兩隻翼可唔可以拉後啲呀

8號仔係道鳩行

屌 差D

咁都入唔到

Theo 差啲

rebic d傳控真係好廢

呢下對面發緊夢

班友狀態好嗰時，我覺得可以一試

呢隻牙東真係好撚失望，季尾退貨啦，慳返15m

現位慢到
自己又唔係好好技術
一俾人偷到就收皮

其實佢地後場都唔集中
唔止一次

頭先佢地爭同一點去頂

個個所波都控唔掂

冇晒啲迫搶
個球證又古古怪怪咁

見到排骨熱身

東仔運氣防守

咁都唔失

個後防咩事

卡拉抖咗一場變咗0態 皮狗做乜撚嘢 究竟更衣室咩事

除咗燒味之外完全攻唔到

10個係禁區

E巴

伊巴射到算係咁

好惨，伊巴要揹起成隊

廢老幾勁

咁都仲未輸第二球

有運

feel到就快

rebic比啲波洗唔洗咁短

瘋狂頭鎚傳波

E巴心諗,點接呀大佬

出leao啦

前面3打6
無人去前跑

一季貨仔

排球咁

上半季啲跑動冇晒

出leao好過啦，佢同伊巴夾到

劇本應該係久攻不下
然後比人反擊再失多粒

sales換leao
呀東換美帝啦

theo踢到攻中咁，克勤去咗邊

呀東好似國米打多個防手咁

我唔睇，廢事激親，你地加油

奇撚怪怪咁
前中後都無人
啲球員都唔知去哂邊

Theo 成日唔見人 搞到後防好大壓力

認真 太撚就Theo 個打法 KC又要縮落咗閘 卡拉又要回返打3個中堅咁

條友完全同街場友一樣
局外人咁
隊友都唔想理佢

我估3-0/4-0

lkk

射啦PK

佢鍾意尻沖

屌

射啦

似係皮狗指示

冇合作咁

牙東喺度散步
換咗佢啦屌

Rebic做乜收步

自己射啦

屌你，明明fake咗下，仲唔撚射

下次自己射啦 Rebic舉完手又唔走

咪係
佢唔收步衝埋去起腳啦屌

屌你老母

呢球算有機但兩個夾得咁差

fake9 自己友

rebic屌你老尾,1季貨仔

阿東d企位

牙東同sales

羅馬又差D出醜

收列b 換Leao 啦

好撚on9 條友已經跑得唔快 皮狗仲成日要佢跑去禁區邊 都唔知做乜柒

佢有返後架，不過隊草指佢去番前面

半場輸一球執身彩

dllm 一個唔撚射，一個舉完手唔走
伊巴入去屌柒佢哋啦

你哋用咩網睇

做乜9
攻又唔啱守又唔啱
呢個陣上半季贏inter時又唔講

想佢後上撞射/支援掛

羅馬真係好撚廢

真係好慘，踢落係冇優勢，但又唔係冇機會，但球球都把握唔到

見到隔離街d反擊就驚

對面中後段放軟手腳比你慢慢造波 都係無威脅

皮狗肯雪未
仲場場出佢

從來未見過佢喺呢啲位做過任何一樣有建設性嘅嘢 逗返後算啦

羅隊跑到斷氣都追唔到

咁狀態唔同，球員表現唔同，就會有唔同睇法架啦，唔可以改變諗法，咁同派奧利有乜分別？

真

我覺得一定要對攻
不過唔出leao就難搞啲
睇下列b同伊巴無哂默契咁

成個中場無人撐得起
中場無創造力無突破無走位
中鋒直情比人孤立左咁

同求

人地留力下半場再慢慢屠宰我地

回氣打反擊

換走件現場觀眾佢啦屌
攻守都打少個

講真，隊波又去番輸一球一定翻唔到身既階段

睇咗半場最浪費係查+列B 嗰球

最弊佢逗後企位都好撚尷 都無路線傳比佢

我覺得佢最佳位置都係後備
換美帝起碼有身型有身位
企喺中後場都幫到下防守

廢東都唔知想點樣
又失位又失蹤

再講上次對面殘陣先偷到雞
上次高拉洛夫打中堅

踢出嚟仲柒過拉素 拉素都係老左先慢 追唔返個波

打回原形姐
有場打多一個都比人禁屌果陣
已經開始講隊波進攻好有問題
不過人腳係得咁多料
教練又係2流
依個態keep住睇下個前四頂到幾多場

sales就隱形，東仔就好sharp，sharp在成日企喺鏡頭中間攝鏡

皮狗肯定想sales做協防, 下半場出leao爆對面, 不過冇諗到未出leao可能已經先輸2球

其實廢到連轉邊都做唔到
點做職業球員？

或者佢可以短傳比波走位

條中場線唔知做緊乜

都好難估唔到啦
係得佢對羅馬咁有信心架姐

半場皮狗0指示, 下半場開波輸多球

羅馬永遠唔會直接轉邊
一定交比佳亞比卡拉，拖撚到慢哂

皮狗戰術：自己執生啦

起動太撚慢 first touch唔夠好 成日控到離腳

派奧利得呢個陣唔識變陣係事實
但呢個陣呢季半對住inter都有得打
傷兵又差唔多出返晒
點會無啦啦大戰變陣

皮狗戰術：E巴交個波比你

好廢
其實踢左咁多年波
迎波準備呢啲好基本
會唔會first touch差到咁

一早預左輸就唔使激氣
最好快啲輸埋霸氣盃

Sandro Tonali joins AC Milan on an initial season-long loan for a fee of €10 million with the option to buy him outright for €15m next summer.

結果無一球交到比伊巴
交到都係背住龍轉唔到身

好野
慳返15m

前四係唯一目標
但隊波2021之後斷崖式下滑唔知可以負碌到幾時

唔睇球員狀態嚟換人轉戰術，咁同我地打機位換位有乜分別
請個教練返嚟咪就係要幫隊波做調整囉

同埋點解你會focus咗喺最後最無關係嗰句度

無12碼就玩完

感覺出leao會好啲？

不如試擺查落去牙東位, 做返好個中前場串連, leao打牙查位, 會唔會好d?

有12都成日射唔入

突破會好d, 又可以入中間搶點

漢丹上身

咁都救到

漢奸都上埋身

廢老

有冇咁神

連救

漢丹都返生
Molamola

屌你漢奸咁撚勁

下半場係威係勢都唔入

漢奸勁撚到

奇撚線,連續2下救

漢奸屈撚到

cls

3連

次次對手D龍都上晒身

漢奸玩曬啦

牙東難得射到

屌你老母 2分鐘救3球

Cls 漢丹

痴撚線漢丹
龍馬應該失左3球

屌，連救兩球

又救

Dls 又救一球 有冇咁勁啊....

唔打啦唔打啦

神龍

神救3連

屌唔打了

出返黎班友搶返啲

睇返一月後聯賽輸比狙後
係spezia 嗰場失分傷啫
狙，兩隊藍黑輸都情有可諒
牙ben同牙東差距太大
上場再傷真係濕滯

廢老 0:2 漢單

救三球

漢奸

個個口講頭四但要打前六都五五波差更好係可以嘅話就唔係aim 頭四啦

國米賣大包

牙東搶完波比番對面

廢東

Sale

sales做乜鳩黃牌？

下半場一逼搶返變咗第二隊波

換啦

個角球會唔會太差

漢奸排球式救波

唉

完

恭喜晒

關得

喊出黎

估到

根本就要咁打，首循環都係

全場緊迫

劇本，攻完一輪入唔到，輸第二粒就崩

又係冇防中

去沖涼算

屌...

屌你老母有劇本

on9東散步

下半場出嚟呢段明明打得幾好 但豬反撃 喊左

攻左10分鍾唔入冇計

你知我知
個單眼佬都知

得皮蛇唔知

仲唔換人dllm

廢東射唔出

其實輸比前六唔緊要 但都想睇到有競爭力 有進步
打到成pat屎咁輸咁緊係要屌

換人未

可以點，下半煬漢奸三球神球，我地10M神龍一射就入

呢場隔離街贏左冠軍明朗，但會唔會真係轉頭破產？

佢其實知唔知呢啲時候防中要幫中堅補位

龍門極少救到近射

下半場出黎呢段都唔錯，但我地唔入人地又入多球，無啦，道氣蝕晒

馬天尼斯啲走位真係勁

睇佢度步真係眼火爆…

我唔係話派奧利無問題啊
呢個係佢大問題
我係話佢本身就係無練過
又點會諗住呢場唔好鬥攻
之前傷到仆街都係咁打
屌派奧利無另一套戰術我覺得屌得好啱
但用最熟練又最有成績嘅戰術時
一落後緊就屌點解唔用其他戰術
我就覺得好輸打贏要

咁呢兩球我又唔會怪佢喎

漢奸就連救兩次

唔好破產, 想起球場🙏

比人神救左3,4球 都冇計

唔破都唔會有錢啦

轉老闆仲有機起到

打錯字添
不過都無得怪

我都好鍾意龍馬，但呢幾日一諗到佢仲同肥西夾埋R 10M 年薪，貴過對面漢奸多多聲，有啲失望啫，漢奸嗰三球有兩球都幾乎必入波

咁嘅十號揾4m人工

又比人撚

佢叫緊5m

睇佢防守就炆撚到

我覺得佢最唔好就係聯賽盃用full team 打Inter
三月個賽程都難打
又roma 又napoli

咁嘅隊長點搞
唔係派膠就比人撚

唔比人撚先係新聞

換人 試下啦

我都講過
點知比人屌

收工

睇住羅隊黎食

又失

dllm

勁撚到

渣古勁西到

意大利希望

隊長完全係紙板黎

3粒

3:0

羅隊可以去切腹

比你都會啦
有個廢嘅唔恰咩

0-3先出leao, pioli收皮啦

曬我時間,又睇閪波

崩盤咁輸

大家唔洗咁灰
因為輸波陸續有黎
皮狗已經技窮左係鐵一般既事實
冬天買既人無個可以對進攻帶黎幫助
防守仲越黎越柒
God bless 前四

羅隊最佳觀眾

佢真係on9

羅馬我屌你老母 人地單刀你2守1仲逗乜撚野啊 拍埋去啦

上場聯賽咁都輸都知咩料

廢老今場可以乘機屌下班細啦
無哂火咁

渣古好撚強，隊長完全守唔到

應該話意甲無後衛 1v1守到

真係456

屌你皮蛇都睇到問題
但咁遲先換人
真係on9

又快又硬
俾佢起動到成架坦克車咁

美帝同隊草一樣髮型

其實對面兩個中鋒都係意甲守唔到

我覺得tmr會好過隊長

Koulibaly？

對賽成績都輸埋

起碼有速度

佢好撚柔
又慢

睇盧卡古起腳都知入硬
我真係覺得龍馬從來落地都係唔夠快

下季有歐霸踢當贏啦

皮狗: Tomori isn’t the ideal player to stop Lukaku in #MilanInter

玩咁耐先換走路人甲
皮狗

蛆贏埋得返4分優勢
9成9玩完

咁樣既開局最後都係歐霸就執柒佢啦

已經有改善，初初係地波接近必入
頭先嗰球球速快，又死角，係難救嘅

諗起清們講牙皮成撚日高開低走...

邊隊話想買羅馬
眾籌轉會費俾佢地買啦

Rebid 換文仔出黎高空轟炸仲好啦 ，之前踢蛆都打過左邊

皮狗兩頭唔到岸
學吓隔離街淨係打聯賽咪算

可唔可以傳球好少少嘅波 唔好次次都諗住靠zlatan power搏入

就係因為咁嘅開局先有機會爭到歐霸位，如果唔係，護級啦

睇下大名單啦ching

傷咗

所以真係下場覇氣輸鳩左就算
但我擔心啲士氣打到變零...

先唔好講文迪蘇傑今場連後備都無擺，對上幾場換佢出嚟踢左翼係乜野表現你有冇睇？

咪係 傷咗呀 同埋條友半退休咁
跑都跑唔郁

之後一個禮拜歐霸出局 輸比羅馬

羅馬仔真係可以唔洗續

下半場開波果幾分鐘都攻唔入
而家更加難入

10m續個龍你話幾on9 幾神都要失波

出係好事

仲話要加人工...

我覺得99%
可惜皮狗上季中先發力到今季中
結果乜柒都無
我諗大家依排帶睇都知
隊波已經去返邊隊都打唔贏果隊米蘭
黎句每季都講既！
下季再努力喇

而家咁你覺得仲有士氣可言？
要取捨㗎喇

仲要等幾多年先返去歐聯

Milan: not this shit again......

有羅馬喺前面，10m神龍同1m又有咩分別

對面個龍三神救咪要20m人工

點解係上c7 唔係m子…

傷左

無m子

俾我地去到歐聯都係出醜
影衰意假

明明初頭係縮後打防反
自從打起咗就轉咗控傳
唔打防反兩翼根本無位底落
成績就開始收皮

最撚慘係睇到隊波明明好多方面都改善左，但用幾場時間就打回原型...

要錢之嘛

佳亞1 on1 即刻睇到質素唔同

呢樣隔離街今季已經出醜咗一次

季初開始一路打前場壓迫
兩個中中有幾可逗喺自己半場？

心鳩雄左，唔知自己隊波乜料...

打4/5年歐霸都唔夠打1年歐聯

rebic

呢幾場柒好似都係衰留力喺後面慢慢控 特別上場歐霸

出diaz啦

真 糷無錢
干蛇千萬團隊，皮狗都係3百萬
R聯係用嚟吸錢同人

應該話右翼，左翼，中鋒佢都打過
淨係記得佢批咗人一踭

傳歐聯改制 計咩歷史分

最好成績個期一定係轉攻個下斬上比兩翼/肥牛爆半場個段
係引到對面防線勁前

一場一球機會頂中被人救到

咁Diaz呢 c7真係冇乜用

無R聯真係吸引力低好多
啲球星同你打歐霸同你年年爭前四咩

咁多前車可鑑，係鳩要打傳控...

計我話始終最傷係無咗diaz ben子，攻守都差咗一截

圍住人地禁區猜一百腳
然後一起腳就比人擋到

熟悉的蘭

玩燒味我唔明換E巴係想點

好心學下佳亞點樣守盧卡古啦，幾次想硬爆都阻止到

留力下場

唔好講牙ben
美帝直線都對辦過牙東，硬件又好好多

其實對面都係靠兩個前鋒同雞美放題
皮帥就同人打控傳

皮蛇放棄左呢場啦

當棄啦屌

學到就唔會比LKK撚足咁多年

好明顯啦

無賓仔真係差好遠

中出唔到先要玩燒味咋

羅隊真係唔值正選

應該放棄埋前四

廢老揸車去買垃圾筒

唉真係可惜，有ben 個防守同前後場連接都會高兩班

牙東就真係..... 想博佢兩季後成材但又唔想咁睇佢兩季

呢班撚屌獲獲起腳都比人閘到
一拎波成日做假動作又fake唔到人
燒味又無次成功

阿ben都無乜態，之前都麻麻地

牙BEN算啦, 就算唔傷呢2場都冇態

點都好過牙東嘅

一下唔成材就含撚啦...

點解人地就執到Barella我地就執廢東...

同個垃圾比

緊係退貨止蝕離場啦
位置感呢D野真係好難學

冇諗過會想見到美帝多過牙東

想改善防守，首先真係要棄用羅馬

傷好冇耐點都要俾時間嘅

dllm 卡斯

排骨沖天射球

卡斯滿場飛拎波但冇球比到向前

美帝起碼防守似樣
身型唔會輸啦

牙東都唔知做乜柒

今場最佳觀眾:
1.廢東
2.羅馬
3.廢查

sensi 唔係成日傷都 good 啦

無比人閘到好叻仔

連續3場唔出TMR就知皮狗ON9

又救到

無可能啦，有皮狗，有羅馬，除非炒鳩咗佢

冇可能入到漢丹

太慢 真係死罪

漢奸：一球都唔撚準入

cls 其實幾撚灰………
比人救左咁多球

見到條防線咁撚廢先係灰

如果下半場一開始可以進平，都可能仲有得玩

下半場早段個強度唔錯
跑動積極返好多
不過一搓唔入就變咗叉燒
換走完伊巴都仲係鳩斬

對面龍要30m人工啦

猁嗰場pickford 又係上哂身
一樣situation

宜家最top嗰啲中堅全部都係又大隻又快，羅馬兩樣都無，食得屎

屌你呢下美帝協防打包
廢東唔會學到

我覺得克勤唔會差得過sales或者rebic

羅馬真係退化哂
咩前鋒都守唔到
勁少少直頭姦硬
剩係識收埋對閪手退後既中堅都繼續用
皮狗好自為之
我內心都想你入前四完成任務

鳩斬地波啦
又無人識頂波
不過狂抽埋去博亂

羅馬牙東, 2件意大利垃圾

對中下遊再失分就898
仲要羅馬，拿玻里起碼要贏返一場

又話新尼斯達

打到咁應該無可能
除非似下半場頭幾分鐘

個no.係

冇巴卡逗住條中場佢只係1條傻鳩

我都好撚憎鳩佢收埋對閪手放人射，最記得上季富安健洋嗰球

一直都等緊羅馬仔進步
等等下都26 仲越黎越廢

大把新美斯新牙朗唔成材啦

唔應該要佢打死防中位

2場失5球
皮狗

食屎睛隊波對前六球隊開齋未？
又要幫人起機

冇12碼唔識入波

越嚟越憎theo直沖人堆 博咩鳩

咁你又錯啦
上場佢有伸隻西手出嚟輸12碼㗎

羅馬送咗幾個球

點解馬隊唔簽哥斯達 走去簽文傑

自由身真係可以即食

博foul

search沙皮狗幾多人工先

下季有冇機請到高daddy

蘭蛇有工開未

條友要正選，我地正選一定係廢佬，點簽

博唔到後面就任人隊

格衰，搞事，無得諗

入到禁區就識出手，真係唔夠佢玩

蘭蛇黎=馬隊躝

古惑西手

躝啦

馬隊躝仲吸引唔到人嚟

而家米蘭條中場真係太冇希望 學早十年熱刺咁 擺四個田徑隊係兩邊 球球都分邊 高中鋒搶點 呢啲咁簡單嘅戰術可能仲屈到意甲

初期間唔中爆上去入下波係好嘅，但今場基本上長期入中路要防中去補位搞到啲位好亂

有錢就吸到

有伊巴鎮住應該ok ，哥狗踢法硬淨，依家條中場缺乏創造力係需要呢啲單打型搶點前鋒。

廢老呢啲時侯要show 佢價值喇

講咗唔知幾多年話隊波要快翼，講到口臭

咁嘅戰術不如搵卡拉打防中 唔洗見垃東又打到閘 winwin

人腳問題，中前場得唔夠一半攻擊手係有用

防守有隊草ben 我覺得ok, 但中前場真係唔太掂

是鳩但啦
4231皮狗咪又係塞去左右翼
442咪又係燒味
無分別

廢老今日其實幾勁

基金佬最憎人同佢講錢

發覺對面啲龍門好多時對米蘭都上晒身, 佢地加埋人工都唔知有無10M

留佢地就係為省錢

有錢拉你做都得啦 冇錢靠馬隊真係得咩

2翼入球能力太差

做下燈神季尾皮狗要躪

I mean屌下班細
逼返啲passion 出嚟

太過火喇，個防中被佢趕到長企左路咁....你話突擊係啱嘅，但國米中期已經搵定兩個閘佢啦，唔成功就應該收手

睇得出佢掂到波嘅話都盡量製造機會

放theo 打翼算啦其實, 橫掂而家我地d 翼得leao 正常, 閘是但塞gabbia 架仔 kalulu 落去

個時歐霸Lenon咪放到我蘭痴線
基本上有個塔係禁區等波就得

估唔到馬隊咁快又要躝 笑左

右翼夏天快手買人
sales隊波順佢就有用 逆境靠佢真係等死
排骨不提也罷

躝SIR

點解上半場唔好似下半場咁踢?

其實列b算係咁
比人mark右路完全幫唔到波
排骨對咩隊都係等人埋黎就交橫
sales無位佢跑就無用

臨場屌得漫畫入面先有用，下半場開波攻極唔入，仲失多一粒，中後場除咗佳亞同隊草係鎮定啲，其他都好亂，唔係話屌兩句就有用

幾神唔失波都係得一分 淘汰賽或者有用 聯賽就收皮啦 同時代10m比伊巴定普方 傻都識揀

睇班鬼佬講野對前四仲係咁樂觀

排骨仔=弱化版suso

因為仲係前四
跌出咗依班人就失蹤

佢地心雄到要爭冠,前4梗係輕鬆

咁多年都無隻真係快0既翼
係可以令人食塵果隻

咁佢喺前場應該無乜機會掂到波

順口鳩嗌下

rebic咪係,係技術廢D姐

個態咁差 打羅馬睇怕都凶多吉少

下場輸比羅馬讓埋第二架喇

迪路菲奧都算既

唔好侮辱牙蘇啦

D報紙佬之前唔睇好米蘭贏到意甲比班鬼佬屌到仆街

列B咪快囉

REBIC唔係啦
佢係快但未到咁撚快
不過佢加埋假動作兼轉身順暢
先顯得佢好高速

LEAO就真係快

明明冬季操作係清排骨入thauvin
馬隊為咗慳個10m 8m等免簽

價錢反映質素，sale同牙豪10m都唔使，就係得咁多料

留返d錢 還原基本請個好少少教練啦 阿東阿豪可能仲有得救

我地個問題都幾明顯
希望皮蛇解決到

都係慢速上腳力

唔快都得嘅，當年細哨搭碧咸都唔係快翼啦

但係班友球技都唔知有冇人地五成咁勁

有撚人要佢咩

連皮狗自己都知

佢都識換走廢東入美帝
同埋換走SALES入LEAO

依個真
睇得出皮帥無貨賣
落後就得返燒味
換人就位換位
隊長又唔敢郁

牙查廢返
試古力擺廢老身後未嘗不可
歐霸佢打AMC有作用

左路安東疊瓦

球員技術問題其一，其二係佢地好似無晒迫搶咁，當然狀態差都係重要原因啦

古力同牙東無乜分別
牙東仲好少少

我真係信唔過古力

出diaz好過啦

伊巴依賴症最屈嗰招就係擺哂工兵走空位
古力佢打mc柒在位置感差+後場猜波自爆

羅馬仔比人一面倒out

話就話幫人養仔啫，但係最近好似完全唔用佢咁嘅

唔係傷咩

比佢做隊長真係好錯

佢同佳亞表現差咁遠，佢就俾人任推，佳亞就又補位又截波，仲阻止到盧卡古硬爆

之前25邦一嚟就做隊長，又係戇撚鳩

唔怪得啦

但係25邦下半季踢慣咗都正常番好多

不嬲米蘭個傳統係比資歷最長，我覺得咁幾好

岩岩影住幾個大頭，查狗，kc 個樣頹到仆街

呢單deal又係on9到震，4千幾萬買返黎踢一季跟住換個玻璃人返黎

未傷有態既牙BEN 係中場多1個拎得住個波 又分得好既
穩陣好多
KC依家都係獨力難撐 表現都下降左D

呢單 仲連鎖埋西瓜恩

完全唔ON9，25邦當打，西瓜恩有把握力，可以平價收購到佢地一定唔會錯過，無人估到佢地嚟到會咁差啫

傳奇李安

同蛆deal親都係奶嘢收場，對上一個good deal係咪大恩？

西瓜恩其實算係咁，無記錯好似20場入8球？以果季嘅中場供應力黎講算合格，諗下施華係陰公到踢歐霸先開到齊（雖然家陣德甲踢到識飛）

25邦早後段一啲都唔差
換caldara 就真係柒到核爆

當時簽呢3個呢度全部人都J到出血架

要做野無睇場波，睇精華都知我蘭弱點係邊到
皮狗見底啦

入咗國米個post睇最後一版，連人地都睇得出我地隊波出錯乜人，連加魯魯好過羅馬仔都知，派奧利你知唔知醜呀

仲要J完，輸咗又唔找數，除咗高清

皮帥: ok下場放tmr拍羅馬仔

Reddit有唔少人開聲撐羅馬仔

第一循還已經見LKK屌打籮隊

除非好似卡富咁體能上有突破，唔係羅隊都真係收得皮

國米卧底

Smalling 已經證明英超黑鬼中堅係work

學屌帥玩黑又硬

下場輸埋比羅馬就同分

睇lkk敗走英超就知
皮狗有tmr同加魯魯又黑又快都唔用

Coach Stefano Pioli spoke to the microphones of Sky Sport and discussed the heavy defeat to city rivals Inter. Here are his statements:

“This game was a match that we cared about. We’re sorry to have failed. This was not a good week. There was the regret of not having drawn when we had the opportunity. It was a difficult week but we must not lose the will to grow, it is a game that it will teach us so much.”

On the atmosphere of the team:

“I have already spoken to the team. It is a very young team. If they had told us months ago that we would be second we would have been happy. Today, it is different, whoever loses has to work better and we we will do it.”

On the strategy:

“Today we tried something different, in every match we study a different strategy. These performances must be evaluated in depth, to understand what worked and what didn’t.”

On Ibra’s reaction in the dressing room:

“It’s not just Ibrahimovic, but all of us. We all had our heads down in the locker room after the game.”

On tactics:

“If you don’t attack with all the players it becomes difficult to create chances. We will try to improve above all the situation where we conceded the second goal. The opponents are there, their qualities are recognized, but we created a lot in the second half. Today we weren’t able to draw due to bad luck.”

On how to compete now:

“The path is necessarily long for a team that is among the youngest in Europe. Today we played against a high-level team, but we played football. We have to turn the page, think immediately about ‘Europa League, we want to move forward. I wasn’t lying when I said there are seven strong teams to fight for Champions League spots. We have the qualities to keep doing well until the end.”

皮狗又試新野出事

蘿隊係上季畀LKK強姦到而家

加魯魯好多時搶到波仲可以推進一段距離

以前簽拖拉機已經係啦
仲有就係李安簽拿索特C7柏基達水鎗時大家都打晒J
李安一走就話佢專買垃圾迫害米蘭

不話話時話
當初買25邦全世界叫好
係得一個記者定球評人話係三輸
唔記得咗係邊個又搵唔返

認真依個閪態打埋下輪變第三
皮狗又肯定唔會變繼續咁踢
依個速度黎睇三月跌出前四不是夢
主要係一啲起色都見唔到
班波比人壓迫波都傳唔到
進攻場場鳩斬無球到
廢老經常波皮都掂唔到
垃圾翼無速又扭唔到
廢中堅隊長人人都過到
打下遊比人零封兩蛋，打榜首又比人數
打歐霸打廢隊打多個都係贏唔到
無12碼就唔識踢
什麼人腳戰術士氣依家真係乜柒都無
皮狗，你有咩用
望耶蘇救你算喇

出返leao 拍ibra 打快攻好撚過啦
兩閘又唔係冇本錢overlap
反正中間靠牙東食得屎

啱啱達蛇4231又係無料到
換返兩隻箭頭先有d起色

真藍黑又贏

羅馬又一齊柒，仲可以做多一個禮拜二弟

講真 學國米打法用大隻中鋒瘋狂回後hold波 其他人瘋狂跑上反擊算啦 玩控傳就出事 首輪都係反擊先入國米兩球

大恩

國米打法體力消耗極大，所以佢先不停輪換正選，我地個後備陣容太短版根本做唔到佢個效果。

其實輸左呢場大家可以現賽啲諗呢個陣容要鬥贏蛆同國米奪冠其實好難，前四應該要收貨了。

不嬲收貨 我玩pes 米蘭陣成隊銀波 國米就金同黑都好多

板凳深度差太遠

暑假入隻大隻硬淨跑得快既中堅係必需

tmr都夠快又踢得唔差，睇下會唔會買斷
羅馬就見底啦

令我想起當年杜奧巴同阿記果個中堅?

其實講真每單交易都係賭博
無理由唔簽傻邦同西瓜

要靠廢東
不如出美帝

起碼傳波正常
防守好得多

同埋美帝串波有一手，廢東比波分吋真係差

辛德路斯，我都記得呢個Vs

啫巴有辛德路斯張卡，次次屈鳩佢...

美帝吊波

辛德路斯踢過米蘭架

唔駛講到咁遠
當年米列圖對小明已經係睇住黎食

打得差預左，人腳係得咁多

希望下場生性

羅馬係時候要躝咖啦，一個咁既中堅可以長期正選真係痴撚線

我又唔覺有幾痴線
咪中堅一個

羅馬真係咁差咩？
個個都話自己反羅馬反得耐，其實上年係有人吹奏佢

隊波中游就係有柒頭嫁啦，個個一夫當關就唔係爭前四啦

羅馬又廢，肥牛又廢，阿東又廢，列碧又話冇速度，sales阿豪一開始有人吹奏，而家個個話幾M係買垃圾。

隊波有高有低好正常，睇多幾場睇下點

羅馬由上季復賽廢到而家

羅馬真係似當年邦利拿咁
冇身型冇路數
以前可以話佢補位好，而家呢樣都廢埋

伊巴

羅馬唔叫差我真係唔知咩叫差，加比亞 kalulu一出場都好過佢cls

琴晚體嘢班友評羅馬係屎一般中堅，啊豬啊狗都好過佢陰撚功

包位企位落腳平衡跌咗幾班 本身已經淨係靠呢啲搵食

而家包越位最叻

Antonio Vitiello: Milan have added contacts with Florian Thauvin for a transfer this summer. Milan intends to close the deal for € 4 million / year with a 5-year contract. Leaders want to strengthen the right wing.

Antonio Vitiello: Milani ka shtuar kontaktet me Florian Thauvin për një transferim këtë verë. Milani synon të mbyllë marrëveshjen për 4 milion € / vit me një kontratë 5-vjeçare. Drejtuesit duan të forcojnë krahun e djathtë.

最慘佢係隊長，冇傷你都好難雪佢做後備
希望pickup返啲體能，起碼正正常常先

佢同高美斯既分別

而家隊隊都針住打羅馬同theo漏出嚟嘅空檔
皮蛇要諗諗計喇

幾時變左吹奏過就唔鬧得

拉素

其實點解佢拎，上場表現，羅隊當之無愧

原來梅沙基奧又派膠

得隊草

未夠班

難得人地入16強送個炸彈過去好似好賤格

阿特蘭大讓皇馬半球好癲

有d唔好意思霉沙廢到咁

g持皇馬

About Milan's summer mercato according to PianetaMilan.it:

- Diogo Dalot and Samu Castillejo should leave Milan this summer.

- Milan has intensified the talks on Florian Thauvin.

- Lucas Vazquez can join in summer on a free transfer.

紅左件，點打

AC Milan will be facing tomorrow Red Star Belgrade in a return fixture valid for the 32 round of Europa League competition.

The first game ended in a 2-2 draw, AC Milan will have some advantage thanks to the two goals scored at the Marakana stadium.

But, it should still be a difficult game nonetheless as Dejan Stankovic’s men proved to show that they are not a side who would easily surrender.

Therefore, Stefano Pioli will try to use the best lineup for the game, bearing in mind the current overall form of the team.

According to what is reported by Sky Sport, here is the probable formation of the Rossoneri that should take the field tomorrow at the San Siro stadium:

4-2-3-1: G. Donnarumma; Calabria, Tomori, Romagnoli, Theo Hernandez; Meite, Kessie; Castillejo, Krunic, Calhanoglu, Leao.

伊巴應該休息

文仔未好返？又見露股打左

即係隱形

快啲輸左佢

問過隊長未

揸住兩個作客入球唔洗咁多正選下
過幾日又踢羅馬

咪又係輸

係兩閘啫
豪格冇入選
前鋒局用leao
KC冇空間抖

goodbye Donnarumma, Hakan

真係唔續？

feel到馬隊企硬，唔會咁易比人撚狗

不過講真
下下比佢地撚

我支持馬隊企硬

邊度source

查應該都續到嘅，始終我諗唔會有太多大球會對佢有興趣，身體質素上嘅缺陷太大

龍馬我估最後都續睇下會唔會變3年約咁，人工我諗冇10m都9m

伊巴打紅星唔出,打烏雞又唔出

goodbye and thank you 錢馬

撚撚專心意假

4點無人睇

重係咪佢都成問題

唔輸就好

古力啲射波屎到

12碼蘭，皮狗戰術又成功咗一步

飛機波

撻Q變手球

on9到咁快12碼

有心射手，技術來

有冇LINK
我自己搵個幾條係咁斷

Goal

呢排D LINK死晒

11張黃牌....打mma?

兩回合，一老烏兩12碼

THX

kc12m好過廢老好多

新迪西里好屈

對面咁撚鍾意用手

依家真係純靠運

美迪啲foul多到

呢場比撚哂錢4424

大名單今場有冇DIAZ?

查狗隱形

有，後備

中眉

美迪又買得幾好，有板有眼

明知-6就再打慢少少啦

-6到

美迪同隊草難分到

1:1

垃圾羅馬，又放人射

點解唔俾羅馬休息

而家重要剪同一個頭

有羅馬，對面反cup無難度

等睇3:3

我真係笑撚到
半主力打依啲隊一樣比人禁屌到失波
仲話想前四？

入禁區正面點都要埋身，比人順腳射門，唉

羅狗打隊紅星都打得咁肉酸

連你都撐佢唔落

除左死球未攻過

Leao隱撚咗形

光頭佬有無計呀

傻鳩皮狗放查漢踢翼，根本冇能用

無撚晒好耐

皮狗剩係教左搏12碼

差就差，我冇乜盲撐

雙黑鬼其實幾勁，但前面三個冇走位冇方向

查漢個態一差傳啲波就柒

Krunic喺場上面0作用

查狗4m唔續就躝啦

好過卡斯嘅
又係出親冇建樹陪跑駁腳防守

得tmr同kc 係踢波

係喎，你唔講我唔記得佢有落場

查唔算好差
控住個波有組織有畫面
利奧就都有追下波

卡斯古力，落到場係度扮參與，永遠唔係傳球路線，駁腳回波，正宗打份工逗份糧，落左場當番左工

有現位拎波，有兩件廢過佢

查唔算差啦，key pass唔可能腳腳傳到

卡富又交靚波，卡斯入中間完全唔係搶點，冇威脅

收埋Krunic等Leao回後啲好過 喺個攻中位阻進攻多過幫進攻

卡斯sales都係一擔擔無鳩用
唔明點解冬季唔補右翼
M子真係簽黎把撚

擺明無錢買人

dalot 返去打mma啦下下超技術

美迪企埋右邊分波，佢同隊草同查，三個都助攻助守

係古力同卡斯唔生性，前面四個打人六個，球王都死啦

訓先 唔睇閪波了

大陸仔失誤多，但有存在感
羅隊長送分童子
利奧唔夠供應，鳩跑鳩追冇威脅
卡斯古力隱形
雙黑鬼查打得正常
其他還好

咁都miss

有番伊巴個場面差幾遠

主場都踢到咁

和波A米係咪照晉級

Rebic d傳波真係成pat屎

rebic 果種廢

睇左近排咁多場波
其實都幾可以肯定季尾一定係爭歐霸位
隊波廢撚到變返之前果隊咁

真 而家同六七年前靠文尼斯搏12碼差唔多

-6唔使輸

差啲豬埋

又紅

又打多一個，平安鐘時間

真係夠膽死除左12碼唔識入波
近4場計埋今場入得3球，1球og 2球12碼
失足8球
攻防都崩撚哂
個教練痴撚柒線，已經係無撚哂用
真係要學轟咁手起刀落隊波先有救
可惜肯定無錢炒

應該會比對面絕殺

認真 就算比佢捱到去季尾都係要換人 屌你老母 完全見到佢係見晒底無晒符

屌你老母 Theo係咪一定要衝入人堆

on9 rebic

換乜撚leao
On99

我地打少個?

射撚到咁

換又屌 唔換又屌

咁樣晉級好撚樣衰

「贏」得幾撚肉酸

廢撚左成個下半場都唔撚屌得

rebic 55%傳球成功率 0 key pass
世界級廢

和足兩場 靠作客入球出線

兩場都入唔到一球生波，啲埋門差撚到

對面技術好少少只少入到3球

咁陷入僵局就要改變㗎啦 唔換下人撚知咩

成個半場都無腳好波，迷B都撐唔落

射波又成pat屎 喺正隔離都傳唔中 係要玩埋啲高章後腳 今場食咗屎

下下後腳傳波, 型能到

有下簡單一下右腳就俾到伊巴 佢係要玩後腳 之後無力 送波比對面 即刻屌撚咗出聲

佢後場都夠膽玩

唉 四場不勝 踢到成pat屎咁 近排頹能到 黎緊仲要作客對羅馬 凶多吉少

皮狗
專心聯賽啦踢到屎咁

四場不勝+無生波入球+無CS

幾時抽籤？

意甲而家係咪得番12碼蘭同羅馬仲有歐戰

咁祖仲有第二回合既

UEFA Europa League round of 16 draw
Nyon - Friday 26 February 2021, 20:00 - your local time

12碼蘭啲攻力廢到

狙作客僅輸2：1，下場主場都有機會
真藍黑主場輸0：1，都唔係無機既

你地真係好痴線
半夜三更睇閪波

睇highlight
失嗰球又係關籮隊事

Romagnoli still social distancing defend style🤦‍♂️

果斷唔睇真漢子

蘇寧放棄中超保住隔離街

一個禮拜無睇米蘭，人精神左，行步路快左

獌

對曼聯

終於可以出局

要789了

曼

好野，終於可以出局

睇下頂得幾耐

係xyz

蘇B要可以睇版打包錢馬+查漢

真黑仔，強隊得曼對A米要互撼

唔係仲有阿熱咩

中間仲有場意甲要對拿坡里

羅隊要比般奴強姦

我都覺係好事

調轉唔少弱隊對撼

屌 玩能完 會唔會比曼大炒兩場

撚帥比人抄未

屌老味羅隊又要比人羞辱

早幾年比阿狗屠，今年比獌狗屠

仲想可以對阿共奴睇下邊隊廢D

皮狗提早放棄歐霸啦
再咁踢得不償失

籤運好啲都話爭下r霸
咁能早踢獌狗

應該波都入唔到

12碼蘭3月賽程
1/3 作客羅馬
4/3 主場烏雞
7/3 作客verona
12/3 作客獌
15/3 主場拿玻里
19/3 主場獌
22/3 作客費倫

獌3月賽程
1/3 作客轟
4/3 作客水晶宮
8/3 作客鏝
12/3 主場12碼
15/3 主場西咸
19/3 作客12碼
22/3 足總盃作客李城

兩隊一齊為咗歐霸賽程墮落吧

早好過遲，踢多幾場得個桔仲仆街

打獌，今次真係出醜到全世界都見到

而家隊米蘭已經唔係2020果隊

依家係2019版

Dalot條能樣會唔會送禮

有無得出先?

點解隊波表現真係急跌咗咁多， 一個月前都會幻想同獌有得打 ， 依家對強隊真係睇住黎比人食

依場我估全主力 之後比人大炒

D波下下都甩
根本做唔到配合 係咁比人打反擊

入到禁區羅馬仔又鳩

萬年4231比人睇通哂 + 班主力打殘左傷完之後回復唔到狀態

新迪西里守唔守到拉xx特

卡富已經係後防最穩果個

搏啲高風險波 但啲套路俾人睇穿晒 係人見到Theo係左路攞到波都知佢會衝入中間 中路控慢啲波又俾人閘晒

好正, 2邊都覺得自己輸

英超隊半力夠打意假D垃圾
D英超棄將黎到意甲勁到仆街

真, 輸少當贏都好難

老實講前場唔差，尤其左路進攻能力好強
不過前中場真係好海鮮
後防佳亞再勁靠經驗都要羅馬仔配合到
次次失波都係左路比人砍比人爆
佳亞同卡拉都企到失哂位，企係中間都唔知守咩
成隊一失就打唔起逆境波
所以羅馬仔真係關鍵嚟，隊長意人唔出又唔係
希望佢踢返起先有得打落去

佳亞先係
佢幫羅馬仔執過好多次屎

我個人覺得中場出得返牙ben, 係有機會可以踢下的。前場有leao 伊巴是撚但，中場查隊草牙ben, 後防卡富kjear theo 隊長/TMR

不過成隊波士氣同狀態要升返啲

有冇人留意到最近左路比人砍波頂入果幾球都係咁
都有人係佳亞同卡拉兩個中間插到入去
就算2打2，佳亞都望住個波過頭，係諗住卡拉會係後面頂到定點？

中場阿ben出得，佢同克勤狀態又回升番
左路棄用rebic，轉用leao，羅馬仔又生性番少少，其實都可能有得打下嘅

但係右翼廢咗已成事實

所以嗰個位是撚但，無得救

輸俾獌出局點都好過輸俾d google隊出局咁柒嘅

輸比其他D隊得我地知, 等陣比人8-2就一世啦

諗諗下我地開始柒係對完Crotone大勝後, 明明依場都大炒對面, 點知下場開始就斷崖式下跌

早幾年俾阿仙奴強姦完都無人記得啦，有乜所謂

牙ben個態都唔多夠，同埋上場好似再傷返？
右翼就sales努力防好就算，靠左路攻啦

Probable lineup vs. Roma according to Sky:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Romagnoli, Theo; Kessie, Tonali; Saelemaekers, Çalhanoglu, Rebic; Ibrahimovic

羅狗

羅馬仔真係越黎越廢

theo向中間衝入去一比人掃低或者偷波
中後場就要瘋狂補位
一補唔切就失波

仲要中間有羅隊幫手自爆

正，可唔可以一回合過就比我地出局
唔想打

皮狗表示我唔夠膽雪隊長
輸就輸

希望有奇蹟

Sales季初仲係幾好，而家冇哂威脅

傷完復出即攞紅牌停賽後就冇哂態

屌 好心正選咁出啦 羅馬仔->tmr 牙東->美帝 列b-> Leao

牙東唔啱打防中，佢打後上先勁

羅馬已經唔係鐵人, 個態今年咁撚差仲要場場出, 皮狗真係抵佢次次做唔得耐

季初直頭係大勇，踢到好有自信
技術差啲但勤力搭夠
仲有後上入波，又會回防協防
復出剪咗個傻仔頭就無踢過一腳好波

皮蛇暗黑兵法: 替死鬼

依呢隊西隊格 卡拉得一季貨仔唔奇 希望唔好啦

攬炒兵法

同阿豪一樣本身意識唔夠好，有自信時打得好，冇自信時，本身企位差，就自動隱形冇腳好

我唔明做乜卡斯仲有得keep住出

一場波下來，逆足翼鋒，可以零射門零突破零傳中零key pass

我仲唔明點解冬季轉會唔補翼鋒同其他位置補強
十年難得一見嘅機會就咁無咗
基金佬好有心搞隊波呀

平心而論
補咗前鋒防中同中堅三個位
(效果如何係另一回事)
限米之下算係咁
米蘭好似已經係最大動作果幾隊

同意...明顯係武肺影響下成個市場都冇球隊想洗錢
已經針對性咁入左3件算係咁
tmr踢得唔錯，美帝踢返防中做輪換用都算係咁，文素基治就老加冇踢半年，真係唔多掂好在而家前面都叫可以間中用下Leao頂
右翼馬隊都睇到問題，希望夏天免簽到thuavin，有返啲突破力

依家都幾尷尬
皮蛇套野比人睇穿哂 應該要變下
又覺得皮蛇冇料去變 變一變應該仲柒D

結論 差唔多要換帥了

皮狗個光環大到仆街，邊夠膽炒

所以真係難搞
希望真係保得住第4
等左好撚多年

邊個教都好
去到尾都會變返熟悉嘅米蘭

俾啲時間皮狗

時間就點都有呢季既

守返好
有乜波俾哂伊巴就算啦
籮隊，廢東呢兩害又唔雪

真係唔可以怪晒佢老實個陣容明顯同國米蛆係差兩皮，之前仲有咁多傷，本身個踢法都講求體能，chur到盡晒啦
而家希望一兩場內調整好個狀態，今季穩穩陣陣拎返個前4就心滿意足

真呀清，人腳係咁多，你俾哥狗黎教卡斯都唔會變美斯架
好多時見根本係球員廢，未必關哂教練事
位換位係柒，但依家果d人又真係淨係踢到果個位丫嘛，點轉陣啫

又人腳論雖然我不嬲反皮狗
上季無慾無求佢正正常常用人排陣打防反
今季心雄之後痴撚左線
好多場明明就教練唔識變通/亂鳩出人，搞到失分
應付壓迫戰術尤其垃圾
輸親都係咁輸
所以佢用人戰術事實就係垃圾
唔係都唔會咁多崩盤經驗
隊波單論人腳的確係唔夠國米祖記勁既
但其他果啲隊咪大家咁高咁大
當然你可以話依家排緊第二，其他仲廢
但你望下個態都知跌返出去唔洗等一個月喇
近10場波剩係贏過3場咋陰公
勝率3成爭前四？
到無前四果陣睇下仲關唔關教練事

聯賽嚟講
近期除左spezia 嗰場
輸嘅對手係狙，兩隊真藍黑
其餘中下遊對手都拎三分
睇下三四月會唔會keep 得到
如果連打中下遊都柒
就聽收皮

如果對親前6就老馮輸嘅話仲學人爭前4？

上半季打強隊好表現你失億？
定真係心雄到唔記得自己實力去到邊？

哥狗前排講佢鏝咁勁係因為多錢買人
隊隊都會有低潮 係睇皮狗有冇能力調整到
同埋對前6輸唔緊要 都想隊波踢得有內容 上場真係鳩到cls

AC Milan head coach Stefano Pioli was inevitably asked in the press conference today, about the reason for the decline of Romagnoli, as the Italy international has been looking far from his best lately.

“I don’t like going on singles in such a situation, we don’t look for guilty ones. A player might not be at 100%, Romagnoli played a lot. We have to work well in both phases of the game.” answered the Italian manager.

帕爾馬半場都贏史柏斯亞2球

一直我都屌緊係杯賽冇大輪換
意杯full team on9
牙ben傷好冇耐打歐霸再傷過
籮隊狀態差照出大家都屌到化
近期打得最好嗰段一定係打吡下半場出返嚟嗰一段
可惜俾人一反擊得手2:0就散埋

我地可以零中龍

唔同意用人戰術差，之前詹大師就真係用人同戰術都差，派奧利嚟咗之後，好多球員都搵番自己嘅方向，成隊波不論跑動、傳送、配合都大不如前，呢樣教練一定功不可沒
可能真係因為伊巴嘅加盟先有咁嘅效果，但係我唔覺得完全唔關教練事

但係我認同佢唔識變通，位換位、無後備戰術、唔輪換、輪換人選同擺位on9，呢樣如果佢解決唔到，下季好大機會歐霸都無得踢

博洛

維羅納主場勁到

國米可以拍定手先

以前英迷都吹到rio + sol campell 勁過nesta + 大簡

傳羅隊冇正選了,希望係, 真係要雪下先

以前洗鬼靠後衛入波

今場DC - 佳亞+tmr ，中場雙鬼拍門
打返防返搏偷雞好過啦

唔駛搵擋箭牌

而家米蘭Facebook成日都有啲大波妹自拍叫米蘭加油

link

我都想講好耐每次新post show出來嘅留言都係啲鬼婆，我仲以為到到都係咁

G嚟啦

咁講theo依家應該係世一啦，至少佢識入波，雖則最近唔識

btw，是但啦，後衛呢啲有乜好比

希望個低潮解決到
攻擊力不足係呢幾場常見嘅問題

廢右翼比人睇通哂，左邊幾個人傳波唔細緻，變相縮後少少就威脅大減，最後得番中路好難傳入去。

希望皮帥改下戰術，唔好再玩高位迫搶，放番個半場出嚟，收縮防線，防線企深左羅隊冇咁易失位同放人射，空間多左大左有利列B同Leao，可能豪同sales多左空間都會打好左，不過伊巴打反擊差dd

今晚打羅馬對士氣 同 保前4都好關鍵
希望有球員係呢d時候企到出黎

羅隊會企出黎喇
入波鏡頭實有佢

佢個姓已經話俾大家知佢幫邊一邊

唔係話今場唔出咩

Romagnoli to be benched in Serie A for first time since 2017 - Pioli wants to send a signal

然後今場照輸
皮帥出嚟話唔關籮隊事繼續正選

好似以前都發生過d 咁既事...係咪suso

利仲要唔要中堅

真藍黑追到差3分

冇咗A gomez仲順
反而A gomez 喺西維爾尋晚踢到成pat 屎

我蘭今場輸埋嘅話都幾肯定無前四

今年又運吉

要靠羅馬and拿玻里自爆

盧卡古右腳都入到波

LKK世界級
右腳入到波好出奇?

唔出羅馬仔今晚即刻有信心

安東尼奧嚟到都屈到啦

訓咗無睇到呢pair中堅拎咗幾多次大賽冠軍

more

杜曹係有D料到

下半場so蛇壓住嚟打快撚到
皮狗死硬789

OFFICIAL line-up AC Milan: Donnarumma, Calabria, Tomori, Kjaer, T Hernandez, Kessié, Tonali, Saelemaekers, Calhanoglu, Rebic, Ibrahimovic.

tmr

今次班鬼佬都幾兩極
羅馬out定皮狗out

照狀態睇tmr一定好過羅隊
不過皮狗真係夠薑換先好野

對面迪斯高後備都冇

有冇人開POST

u

廢老開波前圍圈講野

1野穿

越左

仲以為又斬上看台

最緊要打返個勢

終於唔洗睇羅隊

屌咩

咁真係offside

伊巴打羅馬專派膠

屌咩 伊巴

應該講緊廢老球後腳差dd

估唔到有人慢過我

洗唔洗咁撚無私

牙東d first touch

咁明顯越 就自己射啦

屌你老母又伊巴

廢老又走快咗

單刀橫傳on9

rebic單刀都唔射

伊巴個位係空啲

呢兩場rebic搞乜東東

佢都對自己射術無信心

撳屌一輪唔入，分分鐘之後又劇本

我都覺得佢咁傳無乜問題喎，伊巴個位真係空晒，係起步早咗所以先浪費咗之嘛，REBIC就咁射埋去俾人撲到咪又係萬人屌

射極都省到人

越撚夠未

d運上半季用哂

唔明呢排做乜事咩都屌一餐先

留意到得我屌伊巴

列B呢腳彈下彈下，反而幾有威脅

今日saele d拎波 比波尺寸 好左好多

diu 唔好傷呀大佬

KC 好落力迫搶

伊巴呢下唔知點走位

牙東

廢能到

牙東真係唔望人傳架喎

對面隻5月口交好勁

個啲位失波好牙煙

[收起羅隊] AC米蘭球迷光時討論區(207)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區